你老母,停止講大台

正經POST唔見曬,停止講大台帶風向

大家自動抵制大台就可以
唔駛個個開post講
冇哂行動post

開始內閧了，正式宣布呢場運動玩完

都未撚出現大台,成班高智商連登仔已經被帶風向
痴撚線